6s氧化左嘅殻巴打會點處理

外觀真係好花

用case，
諗住過左保自己落手換

咁犀利

搵人幫你換囉

裸機 晍理

Same 岩岩先用半年
仲有年半保

銀色既花左真係好靚

用到舊電低過80%拎去換有無得諗

有冇樣睇下

只會換電

⼀
暫時得耳筒窿同充電窿邊有少少

唔理
手機啫，洗唔洗同佢full mask ?
睇洗你兩年都會換近機啦，花左頂多平幾舊

利申 祼機